女人真係煩

之前岩岩識佢嗰陣就勁多野講 熟左小小之後又開始冷淡 學校見到又唔會say hi咁 好啦屌 過左2個星期又黎hi鳩你 話約出街
屌你老未 究竟佢地係點樣諗野 好難捉摸